做勇武做到我有d心淡說好的不割蓆呢

我係一個由8.5遍地開花開始上前線既勇武。我做過工程撚、哨，用過火魔法，裝過修亦都試過鶳。呢兩個月差唔多一有機會我就會出。我知道比起其他6月已經開始出，或者已經被捕既手足，我既付出唔算得係咩，但係我feel到我接著落黎講既野，都會係好多勇武手足既心聲，就係:

我真係覺得有d心淡。

因為我呢排見到多左好多屌鳩前線手足既人。

成日都話和理非勇武不分化，核彈都唔割，笑。
只要一有tk（利申曾經被tk），一有唔小心傷及中立，一有睇落過激少少既行為，部分和理非屌人屌得仲快撚過個濕鳩政府。人地政府已經變相推緊急狀態啦，班狗已經當正戰爭狀態咁同你開片，攞住碌槍當你死物咁射，at war啊呢家，唔係小學雞排隊猜包剪揼啊，每個人企得上場一定有風險架啦，況且前線冇人受過專業訓練，路人場又冇上級話我地知點樣分工，邊度係target，更加冇勇武通例話我地知突發事應該點處理，有咩rules of engagement。班狗有通例都鳩射啦，政府都識做理肯死攬，你知唔知人地班狗宜家幾咁上下一心，我地咁撚克制，你地就係度大大聲屌，下下用國際觀感黎噠鳩人，一係就屈鳩手足係鬼，用行動割席。我真係唔撚明場仗點撚樣打得贏，d士氣真係比你地打撚擊曬。

我地勇武上到場，職責就係打好場仗，心戰點樣打點樣解畫點樣爭取國際支持，係你地既職責，正如我冇，而我地亦唔應該屌你地班文宣宣傳得唔好（雖然你地10.5文宣真係玩撚死好多人），你地和理非成日幫唔到手（開到口全民補魔師，影都冇）。真係唔該你地語氣好d，唔係勇武唔屌得，但我地唔係專業人士，我地都係血肉之軀，好多人都犧牲左家庭、健康、前途咁樣為你拼搏。唔好同我講咩成日分和勇好似分人種咁。有得呢兩個terms，就代表呢兩類人有區別，點解你地叫和理非，唔係因為你地唔認同武力，而係你地冇能力、冇辦法、或者冇膽量黎行使武力，如果唔係你地點會話核彈都唔割，核彈好和平?所以麻煩你得閒睇下第一滴血、hurt locker、jarhead呢類前線戰士心理ge片。其實現場有d難處，前線先知，但前線冇講/唔會講，而大家要求又高，對前線有時真係過於苛責。所以最後好多工種既前線都傾向抱團，原諒/保護/包庇自己人。我feel到前線勇武係好團結既。但我身邊有d前線同我都講，雖然大家都唔會原諒政權同警察，但有時好明白點解佢地咁燥。因為我地宜家都有一種相同既感覺:比人當condom。我地望住對面，有時真係好似照鏡咁。

所以我麻煩大家就算唔認同，都比返基本尊重。唔單止言語上，行動上都唔好割席，做得唔好咪好好講囉，我地改善囉，真係唔想勇武手足最後變左美國班越戰、伊戰退役老兵咁，打仗打到辛辛苦苦，返到屋企先發現蓆已割。謝。

可能係攰了，純粹講下心事，sor for 1999

光復香港時代革命

從來冇諗過割席,我地第一日已經講過不分化不割席.我地已經冇後路.所以點做都唔會割

核爆都唔割

唔好理五毛 支持你手足

做勇武就唔好上咁多連登 身邊冇人割

撑到核爆

睇分化登一定會割架啦
睇分化登係睇行動 POST 之嘛

核爆都唔割，多謝勇武

支持住手足！

核爆都唔割

光復香港 時代革命

不割

感恩
加油
勿忘初心

支持勇武 唔好比滲入連登o既人分化

從來冇人割

屌你老未核彈都唔割

核爆都唔割 唔好灰心！ 唔好比連登啲分化post影
身邊好多朋友無連登ac但都表示點都唔割 今次革命唔係剩係連登有份 係全香港 唔好比連登啲濕鳩分化撚風向撚負能量撚影響到
好想同前線勇武講，連登以外仲有好多同路人好感謝你地既付出你地既勇氣，係真係核爆都唔割

唔洗理啲分化撚 從來無諗過割

Facebook 同 連登真係兩個世界

加油呀手足
唔洗理d分化post

核彈都唔割！！

巴打 睇少啲連登
連登比打手攻佔左好耐
同外面兩個世界黎

從來無割

冇割阿！不割蓆

唔割 永遠都唔割 我愛所有勇武

從來無人話要割，希望勇武唔好同我地割

真心認同你地做既嘢，唔會諗割唔割蓆

都係核爆都唔割

我地係現場一定唔會割！
有時唔好太介意網上講既野
我地目標明確就得啦

連登混入好多3毛進行分化，手足頂住唔好信呀

你估割包皮咩？話左唔割就唔割！不過近排風向有變，前線既手足真心忍一忍手先，比文宣組打好個輿論戰再算

咁大個人唔好信網絡既野 上連登勿認真 你信3成好7成要獨立思考 因好多分化 fake news 之類 從來冇手足話要割 唔信你落現場果陣大叫要裝修 睇下有冇人話割? 連登大把冷氣軍師 以為自己代表民意 點知星期六咁 話休息 全世界出左去 所以唔洗太上心 現實有人割你先心淡都唔遲

核彈都唔割

核彈都唔割呀！！！
多謝手足

勇武還勇武，但要攪清楚先出手
打錯人打錯鋪個啲文宣根本冇得宣，只可以冷處理
唔係要割，但係你要明白文宣唔係難能，唔係可以指鹿為馬

直接了建制同狗d仔女，一定冇人同你割

冇割 放心

冇人割，連登多打手

和勇可以大家俾意見，但一定不指責，不割席

無割呀
只係想兄弟間溝通下

真心，從來冇諗過割蓆

老實講叫勇武改善不是問題，但真係好聲好氣d 啦

支持

只割左膠 勇武的話核爆變灰都唔割

揸緊個信念呀手足
話咗唔割就唔割
唔使理d左膠 大愛 同 中立撚

TK係抵鬧
但係人都知不割

從不割蓆，多謝勇武

唔割但你都講係打緊仗咁打仗都可以檢討下啲策略gwa

睇咁耐連燈都冇人同勇武割

上高登勿認真-------->上連登勿認真
保持獨立思考,有唔開心同你啲fd傾下
識分辨啲post就開始唔會理啲分化撚

從來冇咁過割！求勇武唔好放棄我地

多謝勇武！光復香港，時代革命！

無人割
P牌風向撚注意

見到有人話你地太激進乜乜乜我一定表明自己完全支持前線決定，同埋會同佢地解釋返點解你地會咁做！
多謝你地肯/敢為大家行出嚟，其實你地做緊嘅嘢係真係好多人唔敢/冇辦法做嘅嘢，所以一定唔割！！！！！！

核爆都唔割 勇武需要極大勇氣 永遠支持你

有啲野覺得唔岩唔代表割蓆唔撐你
打仗都要分析咩做咩唔做比較好
勇武睇完覺得岩嘅下次咪記住基本原則
覺得唔岩咪講下點解解釋下
你用核彈都要有目標有底線
個核彈炸咗落醫院大家都係要鬧你 (例子黎)

核爆都唔割全力支持前線

獨立思考呀，真勇武都要深思熟慮

連登係open forum，咩人都可以上黎講野，所以鬼同打手就一定大把，唔需要太過着緊個別post

push

核彈都唔割 有春袋齊齊錫
手足頂住丫！支持你！愛死你！
期待日後煲底除罩相擁！

多謝勇武

唔割
成個連登都係失控、割蓆po
集中行動同檢討，唔係屌自己友呀
不分化 不割蓆 兄弟爬山 各自努力

無人割 連登有班人玩分化 唔洗理

呢d唔係叫割蓆啊，係大家檢討，再搵改善方案。

講左核爆都唔割！！！！

有時和理唔明者，大家溝通就可以了
電視live有時真係睇唔晒

利申我是和理，但絕不割。尊重前線

手足加油 核彈都唔割 唔使俾d帶風既人影響到

明白，辛苦晒，核彈都唔割

不割不篤

呢個世界冇話做乜都得
重點係每個人有每個人認識和忽略的事
別人有忽略的事，勇敢的人亦有沒有看到的事
每個人都在學習，不要停止學習

不分和勇
你諗多咗
點解你咁嬲其實係好多你一厢情願嘅諗法

btw巴打加油，感激你嘅付出

割蓆個啲五毛黎 唔洗理佢地
你地做咩我都支持 加油呀！！！

連登係平行世界黎
外界根本無人屌勇武

都冇人割蓆

無諗過會割 辛苦手足

太過暴力，sorry, 我接受唔到

無同你割啊勇武巴
係文宣要D 時間support 大家行為

你真係出核彈都唔割
無你地場運動會有咩成效老實講
有咩嘢訴求係可以用和平示威達至？
勇武先係付出左最大果批
深黃永遠都深黃
Target係黨
大家嘅目標永遠一致嘅話
做咩都唔割
勇武永遠係我地一份子

公海無人割係連登先有人割

呢到連登已經比政府打手滲透晒，一地開埋真槍，呢到叫人唔好爆死物
上少d連登，多d上tg fb 落連濃牆傾

有做錯 要改善 不過唔割

支持 但真心唔好太在意連登 一早比五毛入侵左
但核彈都唔割係真

前線巴打點會輕易比五毛動搖
我幾時都係 核爆都唔割
已經感染到老婆, 屋企人, 全部都識講唔割

放心, 同路人幾時都係同路人
只要大家初心一樣

非常respect 永不割蓆
巴打你是正確的 有人會支持你

得啦得啦

你人割

連登已經唔代表主流

從不割蓆
加油頂住
下次再見 一齊再一齊打機 做工程師 一齊打仗

屌呢d post先值得推
隔離嗰d咩百萬人大遊行
屌你老味
肯出既一早出曬
封黨鐵 set rb
百萬人 百萬人
on 撚鳩

從來冇諗過割席唔需要擔心。
齊上齊落 五大訴求 缺一不可

加油呀勇武哥，上到最前真係要好大勇氣，講左核彈都唔割，政府愈做愈多仆街野，行動升級都好正常

真手足點都唔會割
多謝你哋付出都黎唔切
十月一號開始連登啲分化po多到癲
但冇嘢可以分化到我哋架！
我愛勇武手足！

真香港人係唔會割蓆的，祇係太多五毛響連登搞分化，手足們唔好灰心！

唔洗睇連登了，除左連登根本無人屌過前線

連登咁撚多五毛 睇就輸了

天火焚全城都唔撚割，做乜都支持，幫你推

只會有改善空間 唔會割

啲藍絲都支持狗殺黑衫 仲講明64中共係做得岩
我地冇可能差過佢地 唔好理5毛 核爆都唔割

核爆都唔割，前線手足係最值得尊重嘅人。

永遠支持前線手足

你唔好上咁多連登
睇下fb/Twitter 啲人正常好多
尤其fb好多爸媽好warm架
冇人割

核爆都唔割啊
一齊討論一齊改！！

唔好出面啲post帶到風向 ！不割！

多謝你一直行到最前為我地付出
如果你想休息下或退落黎我地都借支持你
要記住仲有部份人真係核彈都唔割

你啲戰術廢，怪其他人？

班和理非口講就不割 有咩事就屌左前線勇武先 其實係要站係人地角度睇一次先會明白人地既應感受 因為勇武會明和理非想法 因為大家一開始都係69打算遊行下先 最後發現對家唔會理你

光復香港
時代革命

抱住唔好俾五毛分化嘅心
自己會好過d

加油呀手足

和理非表示即使屌到屋企都無得返點都唔割

幾時話要割

唔好上咁多連登啦講真
好多風向撚、狗、五毛
出面民意仲係好團結冇割過 係連登啲人喺度自己圍內嘈

呢幾轉企前線特別有呢種感覺，和理非你咪再上黎前線勸交啦，交返俾前線自己決定好冇

唔 會 割！ ！ ！

多謝你地

加油

核爆都唔撚柒閪割

不割蓆

今生只嫁前線巴
唔割呀

點都唔割

睇少d 分化登

永不割

師兄發夢發番黎嫁係咪呢？

無野ge
支持你 係咁多

永遠唔割呀手足！！！

前線做咩一直都支持

冇話割，但有時係唔想浪費左大家咁多個月既血同汗

好感激你地
永遠唔割

樓主新 account，
三毛分化撚，唔係前線手足，
請大家 block 咗佢

都係果句
唔完美，可接受

從來冇割過

前線既心理壓力其實好大

//再勸了。
勇武派，你既震懾政府，又阻到大台，斷了很多人米路，這些人對你們恨之入骨，很想消滅你們。只是群情洶湧，不像2014年，不能打開口牌攻擊你們，但明槍易擋，暗箭難防。想你死的人，表面上是敵對，卻不約而同地鼓勵你們集中在一處。今日在港島又犧牲了不少兄弟。

只要你們一消失，大台就可復活，就算有美方介入，都只會選出新泛民政府。你們消失，就無人為被捕手足申冤，無人為受害義士報仇。

其實現在只需要低調等美國法案通過，我們受害的彈藥已夠多，不要再送死了。留力，練兵提升戰力，有更需要打的時候。

不過我知你們熱心，勸服不了你們不出動，所以我只會勸你們不要參與大遊行。流水抗爭，大把嘢玩，大把地方玩，不用到港島的。首要是保命練兵，其餘都是次要，你們的力量要留得住，才能打下去的。忍耐到底必全然得救。

有咩好玩？詳細請讀：

多謝武勇

宇宙大爆炸都唔割
你地做緊ge野係好多人好想做，但唔敢做
亦都係需要做

我敢講，勇武手足比任何人都更愛香港
什至可以為香港犧牲自己
呢種情操唔係咁多人有

只係班仆街五毛P牌仔亂帶風向

但切記，你地勇武手足們好珍貴
記得唔好戀戰，見到狗就be water

感謝手足

團結d啦香港人

**HUG**
唔好灰啦，姐姐氹返！

勇武加油幾個月黎無論咩都支持你地

冇割呀
支持你地 加油
唔好俾人分化

核彈都唔割呀
呢幾日上少啲連登！

推
核彈都唔割，齊上齊落

冇割，絕對支持，仲好想請兄弟飲茶

死都唔割

我永遠都支持你
你要保重
我地每一個都會同你一齊行

唔好灰心
永遠支持前線義士

唔係割席 但係要睇情況勇武
唔係每日都係勇武既回合

手足放心 從來都無人割 只係連登俾人帶緊風向
我地絕對尊重同尊敬勇武作出嘅貢獻

和理非越嚟越懶？文宣唔夠？
勇武抗爭嘅目標有改善空間？
全部都有得傾！

我地唔係19政府 唔會認錯 唔會傾 唔會敢得罪黨 唔會有勇氣去改革

總之 不割蓆
勇武加油 唔好灰心
光復香港 時代革命

上多D FACEOOK 少D連登就OK
FACEBOOK 冇乜見過人分化

核爆都唔割，多謝每位愛香港的手足

唔割
我愛你地
五毛風向分化撚收皮

撑你哋的
但希望你哋休息一陣

唔好比借口班能樣取消區議會選舉
區選我哋赢面高左
下屆特首選舉會多百幾票可以真正左右大局

巴打，多謝你為香港既付出，請唔好傷心難過，因為連登經歷緊被網軍攻擊既時刻，有批3毛目的係離間和勇，不斷亂屌人亂批鬥，想屌走有志之士。

附上文章參考：

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

兄弟爬山，各有不同方法，大家都係初次面對中共呢個敵人，每個人即使發揮緊長處，都難免會有失手既時候。

不割蓆不篤灰、多鼓勵、不批鬥對抗中共煽動既挑撥離間。

不同崗位，一同努力

冇割過，直頭支持

不割！！！！

核爆都唔割從來唔係一句虛言

或者有地方我地係未跟得上或者覺得可以改善，但我地願意同你地傾而唔係一黎就扮民主夾人跟住做

我地唔係聲稱民主既大台左膠我地仍願於勇武同在

自從假對話開始
呢度已經正式成為目標
每次行動前熄燈唔在話下

分化post風向post洗版

但我好肯定絕大部分和理非
唔會割！
而且冇資格割！

我地守係度就要多d支持發post！

推

唔割打死都唔割

話明核彈都不割就不割

唔會兄弟，我地唔割席，永遠尊重前線。
不過一百個人有一百種聲音，有時意見唔同。
大家有錢出錢有力出力，一齊反抗!

巴打，呢度已經比大量5毛入侵，唔使理佢哋架

不割！！！
勇武加油
支持你地

大家覺得真正支持時代革命嘅人會因為林鄭嘅說話同勇武割席嗎？不要氣餒，相信自己，相信同路人，勝利會在堅毅的一方。

好多分化post都係對家post出黎
從來無聽過身邊任何一個自己人割蓆
認同大家都係第一次打仗
實有做得唔夠好既地方
可以討論 檢討 但永不割蓆

光復香港 時代革命

有冇諗過話你／想割個班人 有機會係對家人
而咁做既目的係咩 大家心照

黎緊應該出更多手段去分化大家
中共最強手段

總之大家初心唔變 齊上齊大落

講左方向一致核爆都唔會割

冇人同你割 咪撚理啲五毛
萬事小心 pls

從來都無割！好佩服你地勇武咁大Risk都敢做最前線去抗爭感謝你地啊！

唔洗畀連登啲五毛post影響 畀人影響到你就輸了
放心 身邊無人割 支持你哋

唔撚割啊我
最愛勇武㗎喇

點都唔割！

多謝各巴打的付出

手足唔好灰心，我地永遠支持你地

唔好上連登。
唔割。

咪鬼睇連登啦, fb都唔見有人割

冇割，一定撐硬你地！！
有事幫手出聲

唔割
唔好比核爆都唔割只淪為口號
割嗰班五毛嚟

核爆都唔割！唔好睇咁多分化post呀ching
香港已經冇退路

唔割，不過呢幾日連登真係好亂，睇少d 先

死都唔割 核彈都唔割

打死都不割，約定煲底再相見

冇人割 割個啲都唔係人

分化割蓆果d都係5毛黎
我支持兼感謝勇武
最緊要萬事小心

今生只嫁勇武巴

想你班勇武做野前用下腦諗下應該做到咩程度 唔好俾到位人地抽秤就要人做文宣執屎

無論點都唔割
唔好理啲分化post～

左膠唔駛理

就算手足繼續努力 我都唔會割蓆
出面太多三毛帶風叫停手
唔需要理佢哋 手足繼續撐落去

唔好俾帶風向/分化撚影響到，點都唔割！

核爆都唔割唔係口號，係承諾
不過勇武手足可唔可以休息一兩日？
文宣手足就快做到嘔血
軍師手足諗點解話諗到頭都爆
連我前方做偵察都跑到腳痛

屌手足嘅全部都係五毛
我愛前線巴

原來話自已做勇武就可以有like 正！

個ac 咁撚鬼都好撚意思推post
用下你地個閪腦啦 做左咁耐勇武 依家先係連登開第一個post?

呢排比較多五毛
我哋真嘅連登仔永遠都係支持大家

唔好上連登一排會對你有幫助！

就係大家做得啱 三毛驚到叫停大家
所以我哋更加唔應該停
繼續用自己方法抗爭

手足真係唔好當真 呢兩日無ddos但多左好多分化撚

唔割
加油

有時唔係割，係思想上跟不上，對一D行為要多D時間接受。大家底線唔一樣。要做好文宣，同和理非解釋行動目的和出發點。前面路途遙且遠，我哋係後面跟咗百幾日，我會繼續跟（只怕跟不上）

點都唔割 支持手足

無諗過同你地割蓆

抖一陣，靠18區開花玩殘商場

加油手足

唔割
但有啲野要改善
謝謝。

一定唔割
或者等人權法過左先再做野？

咁你有咩建議？
我覺得幫勇武做文宣完全冇問題，真係證實勇武錯左咪道歉囉

多謝勇武

我地從不割蓆
巴打休息多啲
我地亦都好願意聽你講

唔好咁
不分化

唔割呀
屌哂帶風向死五毛老母 係度搞分化

我仲排緊隊嫁比你架頂住呀

唔洗理 一兩次tk在所難免
利申：俾你tk到毀容都唔割

核爆都唔割呀！

上連登盡量唔好認真，大家都知好多5毛

建議就係第一句 用腦

永遠不割！

休息下, 唔好日日同佢博命, 對面四肢發達頭腦簡單, 同佢埋身搏拳冇so

永不割蓆
勿忘721 831

錫春袋都唔割
勇巴加油

手足 好多五毛混咗入嚟搞分化，唔好因為佢地而灰心！好多人百分百支持勇武！

唔好再上連登住，而家連登已淪陷

有樣嘢講得好啱！！ 文宣做得唔好，特別係國際線。既然咁驚國際唔支持我地。點解唔打好文宣戰，對家已經瘋狂抹黑緊我地

No. We always support you !

勇武手足多謝你地
永遠都唔割

永遠唔割
你地付出咁多，唔嫌我地阻掟都己經偷笑

我繼續去twitter retweet 文宣先

邊個話有割過

成家和理非從未同勇武割過
去過現場有和理非見勇武開傘做野都係退後
從來無割過
要火魔法蟲魔法錫春袋都好
核爆都唔割

大家心水清都知道真正源頭同要譴責係邊個
真正暴力既人係強行用緊急法又漠視民意既林鄭同無枉管既警隊

手足，明白你。

連登淪陷左

但見唔到有檢討...
好多和理非都覺得好不安
突然過左火位
雖然唔割 但都唔想搞到香港咁混亂

成個連登大撚把啦
訓左成日定點
仲要一大堆人唔清楚前線實況就9up

核彈都唔割！

我相信好大部分出聲嘅人出聲都係想勇出力出得更有效率更有價值，而唔係想割

而風向三毛就唔撚駛理

連登係一個on9 嘅地方 大量冷氣軍師 成日我覺得我覺得

樓主 唔好心淡

我發誓 唔撚割

割左 我爛jer

核爆都唔割
已經無退路，齊上齊落
香港人加油！

唔好理啲仆街5毛放風
佢地就係想分化和勇
仆街共産黨好撚陰濕架

補返，唔割，加油

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

有建議嘅請係黎個post度討論：
「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

不割不分化，支持手足所有決定

尋日記者都唔割
連登仔就仆哂出黎屌

唔覺班所謂和理非同冷氣軍師好撚用腦

唔洗理啲五毛啦
班垃圾只係識搞分化

核爆都唔撚割呀!! 香港人 反抗!!

從來都無割過。將來都唔會

加油啊手足絕對冇人打算割

禮拜六日就有左膠進場帶風向 心水清既手足留意下

不割，放心。

只有互相提點。

唔使理分化post
網絡戰其中一part嚟

張圖好正

我當你唔係五毛，認真覆你
邊個搞到香港混亂呀！
從來都係仆街政府， 唔會係勇武！！
同埋唔好再咁天真，而家香港係打緊仗呀，緊係混亂啦，仲想日日食飽行街街做港豬呀。
我相信真係無咩地方可以有兩個細路比槍射傷仲若無其事返工。 我認我都係返工港豬，但港豬有好多嘢可以幫到勇武，唔係指指點點同埋話佢地搞到香港混亂！
咁多時間就上多啲twitter 同facebook 做國際文宣

話割嘅嘅好可能係鬼/對家特登分化
手足一直都係不割

勇武手足 多謝你
核爆都唔割

想同你講 連登好多五毛同狗

真係唔太需要介意連登講咩

有時連登先係小眾

但有樣野真心想講，就係勇武要走既時候唔好再保護和理非

你地一話退 就全世界向後退唔好再打陣地戰

勇武比狗捉到會打到殘廢坐幾年，和理非最盡48個鐘

和理非唔夠膽衝前，但可以選擇唔走，有時係想保護勇武，驚一走就班狗就衝前捉曬前線

勇武都驚走咗，冇人保護和理非撤退，到時死傷更多

其實大家係想互相支持，保護，唔好比有心人分化到

林鄭已經開到口想分化我地

一定唔割

玩夠分化未呀五毛狗

我唔會割
你地做到工罷
根本都唔會有勇武私了裝修出現

兩條五毛係度做戲玩分化

收一收皮啦

冇諗過割席，只係唔想你地無意義錦死。
尊重前線決定，因為我地可能永遠都做唔到你地錦勇。
加油。路上小心。

話割既全部係打手三毛 唔好俾佢地影響啊

p

咁又唔好比d死0.5扮既軍師手足搞到要屌晒所有軍師，好多軍師手足都幫手諗行動諗文宣，而家仲有吹水軍師老吹十幾廿個行動post比前線自行決定同時搞死班mon post狗

好多時前線先會知落場遇到既困難，就算睇直播都未必可以真係了解發生緊既狀況，同要即時有判斷。
其實勇武真係好叻，冇一個香港人接受過呢啲訓練，但仍然願意去學去做，感謝你地

不割蓆 唔好理popo自post

我身邊就無人割

不分化！各有各做！

再同樓主講多次

連登大量五毛同狗 係多到你唔信

好多五毛其實好高級 唔好睇少班仆街

最近前線行動成級

比曬狗同港共乘機而入去玩分化

我地已經捱咗四個月 人權法都就過

唔好依個時間先中離間計

核爆都唔割，任何事都係有因先有果。

我愛你巴打，永不割𥱊

可否叫你啲夥伴包好啲

有啲人得個外科口罩
比黑超佢都唔要
被捕師？

冇割

5毛，唯恐天下不亂

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

冇人同你地割呀
我愛你地呀

所謂不完美可接受要改善
一有批評就話三毛分化
係咪覺得人地要無條件做咩都支持先叫不割

巴打可以減少上連登
建議睇fb回血 真係冇見到有人割同話暴力 唔好心淡

團結

我自割都未輪到同你地割啊兄弟

其他人我唔知，但起碼我一個人係點都唔會同你地割

唔割，但裝修到要改善，好似打錯上商咁，一句對唔住有咩用，要check清先，同裝修到我個人只同意黨鐵同360，再多只會令國際言論寫我地唔好

支持前線
唔洗理出面班民意撚
班撚樣口口聲聲話不割
但就拎住民意兩隻字屌前線

真係要睇少啲連登

唔割唔割。邊個割小邊個

不割蓆！

多謝你地都嚟唔切啦，求你地唔好同我地割連登好多人帶風向，一係冷氣軍師一係臥底樓主多休息，上少d連登

和理非從來都冇資格同勇武割蓆 大家語氣重咗都係因為想be humble不斷反省修正路線啫
不完美 可接受 需要再改進

冇割過，亦都絕對唔會割，我支持手足！

Sorry 核彈都唔割!!!!

永遠都唔割 我愛你手足

手足 聽我一句
雖然唔係咩好藉口 但呢排個個驚弓之鳥 有人會少少也就驚係鬼 割唔切
佢地一時糊塗 比人誤導先割唔切咁 但我同大部分手足都企係你地後面 永遠唔割

你地做咩都支持 不分化

同意，好多ac都係黑警/五毛玩分化抹黑。

上來連登睇吓戰果成績表/行動post就夠。有時間先再睇埋d理性討論嘅post。

每次都係生死邊緣徘徊
然後班所謂自己友都係到瘋狂割蓆
班所謂和理非左膠真係笑撚死人
對敵人仲友善過自己人
可能我地先係班撚樣敵人我唔知啦

其實割咩？？？
提意見同割係有分別
唔好下下人地俾意見就話人地割你得唔得 唔好自己做割蓆撚ok? 唔好諗嘢咁負面 長期嘅行動 一定要伴隨不斷 檢討 改善 要正面啲去諗係接受各方意見再 改善就得 明唔明

多謝您地班前線咪理班冷氣軍師啦

不割，不過都希望勇武手足可以停一兩日比其他手足回一回氣，尤其係做偵察既手足好多都唔係好跑得，星期五晚幫手搵狗跑到腳都仲酸痛緊
利申：死肥宅

屌佢d post 仲開始屌咩前線無讀書 衝動

我就見到每一個比人野既人都有原因

班所謂冷氣精英肯收皮罷工未

加油永遠都唔會割蓆

不割!!!
光復香港 時代革命

辛苦了 核爆都唔撚割

巴打
辛苦曬
唔好理啲五毛
和理非應承左點都不割就點都不割
只係想請你地休息下
而休息係為左打更長既仗
因為短期目標係人權法，等人權法過左，依然需要和勇合一去爭取

你玩屈毛
咁我都唯有回返句Yes sir

多謝巴打 我真係由始至終都冇諗過割

不割席
叫你休息
唔代表割席
唔代表你永遠休息

我真心唔割架 同埋諗緊點樣可以工幫到你地

加油 你地係香港最後既防線

同埋對唔住 我身為男人上唔到前線做勇武
我有老婆仔女要照顧

無割喎 我身邊都無人割
話割個啲係五毛想分化我地

Respect勇武
核爆都唔割

唔係割，係策略要變,要多變，記得以前我地出過一套無限loop策略，死線》和理〉勇武》死線，其實就係咁既意思，好似踢沒咁，形勢要守，c朗都要護空門，甚至換走c朗換個後衛，但唔係當c朗係condom呀。勇武們，可能你地覺得「被換出」感覺唔好，但戰略就係要各位配合，前鋒後衛都係咁重要，對政權，除左鬥力，就要鬥智

除左搶野偷野同傷及無辜，做乜9都唔割

核爆都唔🈹️。

前線有鬼，連登都好多五毛
唔好比啲風吹親

目前主要係等人權法
另外鶳/裝修/裝飾個方向都定左

今生只嫁前線巴！點都唔割

咁咪姐係有
你唔比有部分係真心?
都話真檢討真建議
唔迫前線死跟同尊重前線嘅
係一d問題都無

總之當街殺狗官殺黑警都唔撚割

做偵察，將d狗既位置爆晒出黎
星期五晚就係一大班偵察兵係灣仔偵察所以d狗捉唔到人仲要比人屌
不過溫提，要有坐48個鐘既覺悟

你睇下呢班bull shit 冷氣佬 我係勇武就割撚返你先

真勇武唔洗心淡

唔割 別被5 毛帶風向

唔好上連登 現場幾多人幫我地
Fb幾多人讚我地
光復香港 時代革命

真心 好尊敬所有手足

特別係前線手足

今手發展到咁 我相信好多人會感到失去方向

但我相信 每人都要走多步

冷氣軍師既要 行上街 買下物資 聲援都要

和理非既可以 做多d文宣 貼文宣係簡單 風險低

平時遊行完怕既 可以 幫手留係安全地方 影底周圍黑警既罪行 我見到 好多時都係市民影到好多野 記者傳媒唔可以分咁多身

勇武前線 希望你地原諒 一班網上言論 從來網上言論都係過於激進

我係度講 所以手足都有好多地方去做多一步

所有可以做既野都要做 提美金 罷食罷買

光復香港 時代革命

一定唔割
但係有少少意見俾勇武
有時私了既時候 諗一諗對方做咗啲咩先
好似九龍塘副駕單野 其實人地又無做啲咩
純粹影一兩張相 唔洗做得太激
當然啦 咩的士司機呀個啲 就梗係打到佢地仆街啦
唔好忘記 當初外國人肯幫我地
其中一個原因係人權/民主
如果我地做咗一啲係佢地眼中係違反民主既野
佢地就未必幫我地
不過點都好 我信前線 我尊重你地既決定 亦都唔會割席

兄弟，我好希望你可以俾其他兄弟睇下呢個post支持你地既留言，出面啲post講咩我唔會去同佢地嘈，由得個post沉，但呢到我要推，因為唔想你地以為我地會割。

永不割！
We burn and die together !!

偵察兵算唔算前線

你要記住 無你哋呢班勇武 呢場運動已經完咗 香港亦已經輸咗。但如果勇武無咗和理非喺後面支持都係捱唔住
希望你哋be humble 接受意見 改善 唔好過份英雄化同權力化自己 好易無咗初衷同原則 要齊上齊落
加油

咁我都唔係屌哂全部
明事理嘅和理非同軍師我唔會屌
正如有d真係識同認清前線情況先講野建議嘅手足

核爆都唔撚割呀 ！！
話割果d 一定係食屎狗

換個角度諗，小心政府帶風向

唔割我地永遠都唔割
不停話你地既只係5毛同啲狗
我地正常既和理非只係心痛勇武做既俾人誤會
已經好努力係twitter 做緊文宣解釋返

永遠不割

身邊無人割，我老母仲一日黃過一日咁
連登太多三毛 唔洗理

加油啊巴打 不要理佢地

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

btw 勇武勇武我愛你
利申 和理非

你地做左既野我唔會割，但希望聽下小弟小小意見，暫停裝修鋪頭，要搞就搞建制

核爆都唔割
手足我哋永遠支持你，齊上齊落

所以勇武唔洗心淡 連登同fb係兩個世界
連登仔好撚緊張 所以會overreact
但另一個角度諗 咁先可以早人一步諗
又反應得快
都講咗好耐 大家對自己人語氣係有好多改善空間

無勇武手足 所有野一早完左
多謝你地 萬事小心

日撚日都比人話我五毛
冇割
笑撚死朕咩

手足，你仲有好多同伴，唔好氣餒

咁又唔使鬧哂全部網絡軍師同打工仔嘅。

有d網絡軍師俾嘅現場路線資訊都幾有用；有d打工仔返工係為咗用公司資源去抗爭（例如用公司影印機同文具貼連儂牆）。

大家同路人雖然有不同位置，但只要互相理解，就可以團結抗暴政。

我支持
屌撚哂班popo/五毛狗
利申：核彈都唔割

咪聽連登講，全家都撐勇武，有時驚你唔錫身，擔心你tim

唔洗cover和理非，想閃就閃，不受傷不被捕

核爆都唔割

唔好灰心 可能語氣唔好 但內心完全是尊重！！核爆都唔割！！we are one

啱呀巴打
上連登睇到好心淡
個個都割蓆

從來都唔割！

我初頭都有咁諗 樓主係咪割蓆撚
但見佢打咁大段嘢 就覺得應該唔係嘅
人係會有迷失方向嘅時候 最緊要大家互相支持 我哋要保持士氣 保持憤怒 但同時要保持理志 唔好衝動 失控 唔係就會開始偏離大隊

左膠而家唔去現場，來左連登
核爆都唔割

佢地淨係覺得自己係執屎
其實係大家出一分力互相尊重
有無街坊 哨 買物資 嘅
會因為多左野做屌人咪比屎佢執

政府已經冇計要盡地一鋪唔留力，所以你見到啲五毛出撚晒嚟

支持呀手足 核爆都唔割
我想講我本身係和理非 但依幾月真係慢慢比勇武手足感染到 希望盡快自己成為真。勇武
所以手足你地真係好重要 唔好心淡呀

不割！而且講得有道理！
我希望大家可以冷靜諗諗，作出改善！呢個係我地一直以嚟，和勇一齊走落去嘅原因，有分歧就要搵共識！而唔係有分歧出現，就屌人三毛，五毛！

永不割蓆 多謝各位前線 我愛你地

成班人話冇腦先會去裝修失去國際戰線
提意見？

唔割 唔好勞氣 多謝你

唔割
連登比狗三毛左膠入侵哂
睇黎都哂氣

記住連登開始被滲透
應該話social media 都被滲透
所以未必反映緊事實
個人覺得emotional /標題黨 唔洗理
班友十成十連街都未出過

五毛狗 不斷開post分化

五毛割，我地唔割

無人話割

可能太長時間
好多人情緒都好高漲
如果身邊有人有呢個情況，叫佢休息一下

咪信d 五毛，不割

唔割，但大家係好肉緊個運動贏唔贏到，所以吓吓都好緊張出面點睇
尤其我地冇槍冇炮，金援都要靠自己，更加要爭取人地支持
Be water, be smart

以後真係想裝修可摸以盡量用水魔，火真係好易tk

從來無割過，我做唔到勇武，但係各自努力啦手足！

認得你同你一樣7月比人鬧五毛鬧到而家

只要有清淅目標 請你堅信自己
點都唔割！！！

從來不分和勇，和勇係嗰日行動上嘅選擇，be water係連和勇都可以be water

冇人要割

分化登係咁 現實係 大大力支持勇武

成班人都唔係全部呀 當嗰啲5我咪得 呢場運動一定要保持正面態度 一保持唔到 士氣一失 就輸 重點 ！！！ 保持正面 聆聽各方意見再行動就得 唔係要接受晒全部 拎個平衡

無。從不割蓆。我愛你💕💓

放心，不割蓆，但大家要用理性，個人認為等多幾日，等美國民主法案出左先

算！

對家派太多5毛帶風同同分化
我地點都不割！

唔割啊
但係想你地比番d地方令和理非可以同你一齊承擔

不割蓆，不分化

冇人會割席，我都係勇武，身體會疲累，但係個心唔會

一早講左唔割
琴日我話就算勇武決定搞軍營都硬撐

點都唔割 唔好俾分化post影響自己！

P牌分化撚 收皮啦

我支持你 今生只嫁前線巴

核爆都唔割！

睇少d 連登。 呢度俾人入侵晒啦

核爆都唔割!!!

提意見？ 話前線無腦既說話都出埋黎 成班冷氣佬 分化佬 連登根本已經唔適合用黎抗爭

成日屌鬼果啲和理非我認為係小部分 但係果班仆街就一定係做最小野 平時又唔整下文宣 得閒拎光環果啲左膠

改進喳 唔割啊 割嘅一早話唔關我事啦 依家照會幫你地同人解釋做緊咩嘢

支持！！！！

P牌新人注意
第一個POST就帶風向
求其打段野問人割唔割喎？
你班連登仔係咪ON9到咁啊

滲透登多的是分化鬼，唔洗咁上心既

唔會割 連登以死

遊行行車路
警車無路到

到到都係
下面個個都讚成
我屌佢變左我比人話五毛
下？
保持正面？唔上連登就真係保持正面啦

好鬼 咁公開自認係勇武？
又用咩上級字眼

同埋呢樣野根本唔會有共識
與其想為左你大家跟哂自己嗰套行而屌人
不如用返真建議嘅態度再比返前線自己決定

其實而家係成個運動嘅轉捩點 即係上星期5緊急法 行動模式有個好大嘅改變 所以一定會有好多唔同意見彈出嚟 唔緊要 keep positive 慢慢調整就得 只係3日嘅事 我哋做咗4個月 4個月以嚟無數嘅意見 同分歧 但我哋都捱到過去 呢次都只係其中一次 磨痘完 調整完就可以繼續上路 think positive!!!

核爆玩屎都唔割 手足加油

無人同你割蓆，唔使無病呻吟

支共出盡奶力打國際輿論戰

我一定係堅持不割蓆！

點都唔會割，就算有咩做得唔好做得過火都肯肯定係死黑警想傢禍，勇武巴打無做錯，要堅持住，點都企響你地果邊。

從來都不割
手足記住依度有好多鬼分化

煲底見

Hi手足
6月中有班撚樣想搞狗屋公投已經開始屌
嗰陣真係想守住前線嘅聲音

仆街家陣咪有班人話係臥底狗做唔關我事囉！！

呢度班軍師真係當正打機咁

唔好理分化五毛！
不過見到啲檢討post希望你地都唔好起晒槓
可以冷靜反思一下
一齊愈做愈好

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰

手足，令你傷心，對不起

大家都留意到，帝吧香港分部出沒注意

話割既係5毛黎

唔割

呢篇文真係講撚晒我心聲出黎，補鑊補文宣根本係你地既責任，講到我地好似專業受訓過既軍人咁，誤中副車打錯人呢d 情況實有架啦，一尾屌尻我地做咩，咁叻自己上前線囉

支持你手足
無你地香港已死

你而家咪放緊負
think positive!!!!! 嗰啲都係意見之一 巴打 冷靜 為大局著想 要有人重鎮返個士氣 幫幫手 大家一齊努力回復返個團結氣氛

不同意見一定會有 正正係考驗大家對自己香港嘅堅持嘅時候 唔好因少少意見不合就放棄

從來群體行動一定會有意見不合 但唔think positive 就會散
所以見到嘅咁多位巴絲打 幫手宣揚think positive 拉返啲人一齊

另外 提意見時一定要humble 明白巴絲會激動 話人唔聽意見 但激動完要冷靜 意見唔係一時三刻可以即刻接受 要消化 要整合

連登好多鬼
咪撚理

話狗做應該係spin落狗度姐 文宣嚟 未聽到有人話前線唔關我事

持相反意見/勸你地/比意見=割既話 我都心9淡
勇武永遠是對的

好似踢波咁，球迷成日指指點點，當自己係球星，但落過場就知，有時唔係唔係話想點就點，想射就射，話傳就傳，隊友有時唔配合走位，有時對手迫得太緊，犯規既野無人想。

但落場既亦要明白，球迷的支持好重要，球迷入場，一定係因為認同呢隊波的風格先會支持。

入波靠你地，但球迷係咪投入落地叫喊，個士氣又會影響返你地在場上的表現，好靠你地踢出隊波應有的風格。

球迷和球員不能割蓆。球迷要體諒球員落場踢唔係講笑，要尊重球員現場決定，但踢完一場，球員都要聽下球迷的意見，否則踢踢下，風格走晒樣，球迷好難支持。

呢場波好難踢，一齊踢。

係未仲有其他戰術？

Lm

唔撚割!!

支持
唔割

同意 文宣都有難處
希望前線手足大壓力就抖吓
聽吓意見 有咩事有商有量

前線手足對藍絲獅鳥果障 記得搵一兩個拉開阻膠

無睇01個post，減少上連登拉，中共依家打緊資訊戰

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

明大家玩民意嘅顧慮
但睇埋呢個po先
最緊要唔好本末倒置

連登大把偽和理非係對家扮
唔使太介懷
正路和理非就算有嘢檢討都唔會用苛責語氣

總之一句 講哂
勇武bb我愛你

其實好多都唔係割 係俾意見
大家唔割係信勇武 錯左嘅會自我修正
千奇唔好忘記當初走出嚟係為左咩
唔可以話打仗就大哂
唔係要你做聖人 但係最基本嘅 要記住我地係對抗個政府
而唔係打哂唔同路嘅人

核彈都唔割
邊個割邊個就係鬼
就係咁簡單

加油呀手足， 永不割

同埋對方係茅，所以你地更要小心，唔係俾位人地紅牌拉晒你地。

放心，對方太過份，球迷會一定會落場抗議。

已經做緊啦 我次次都帶左啲工具出黎擺低俾手足然後去做哨兵

其實上過前線既都知有幾危險，有個手足係前邊食左蛋心口一片紅晒，但係d狗又推緊當時只可以即刻抬佢去後邊搵FA
所以前線真係好需要立即做決定而唔係慢慢討論完再做。
咁既情況下有d失誤係可以接受

核爆都唔割，d 5毛撚係到洗板

最少我身邊無人話過會割

唔好睇咁多連登 你要望下企出來既人同街坊

從來都冇諗過割

禮拜五晚放工跑左成晚對腳仲痛緊

巴打都係唔好上連登太多，呢度已經成為三毛，黨媒，冷氣軍師集中之地。
我地真係上戰場既都係憑自己對眼好過啦！
唔好灰心！！

多謝你地
永遠都唔割!!!
一齊繼續進化

係 做哨兵 腳真係好攰

明白樓主心情
不完美
可接受
要改善
不割席

手足，連登真係好多分化Post，唔好上咁多，其實自從開槍之後，民意完全冇逆轉，你地放手去做啦

連登已經上晒枱面，對家一定會做嘢，連登嘅Post已經難分真與假
可以話連登已經淪陷

唔割，大把鬼帶風

身邊無人會割，放心

支持勇武，老虎蟹都唔割，同弟同心。

你當放負又好咩都好
講乜都撻soloman yue出嚟咁其實唔使討論
抗爭下下追求美感係冇可能㗎
次次翻嚟上得連登已經見到嗰啲post幾千正評
點樣唔灰

唔好理班五毛 真香港人點都唔割

唔割
多謝你嘅付出

原子彈都唔割！！！！！

重點
唔好開口埋口就屌，尊重

勿中分化撚計，身邊有和理非話唔認同做法但都唔割

多謝勇武，多謝和理非！

記住be water 唔係口號

話割果d一定係對家扮
同埋你唔寫明係轉載 都係del下手機 汁下屋穩陣D

辛苦你
（btw每次遊行期間/前後連登都係另一個樣⋯⋯可能因為比較多冷氣軍師同五毛，身邊有識既勇武都話唔上連登好過，參考下）
另外，我愛勇武巴絲

上連登唔好太認真呀手足
between永遠支持你地呀
你地都未同我地啲垃圾和理非割
點會割你地
唔好理啲左膠三毛

割蓆唔係得把口, 出黎行港島果D和理非咪無割囉

你條3毛分化係度出post扮手足，你收皮啦，沒人講過話會呀，你係撚手足，睇你文筆就知扮，我哋從來都唔會提割定唔割，因為沒必要討論！

唔割呀唔割呀
唔好理啲分化狗
我地愛你呀手足

唔使理班戇鳩分化撚
成撚日話國際戰線
最得外國班左膠歡心就係你企定定比人打
前幾個有個年青人比廢老藍絲打極唔還手嗰段片
我身邊個個香港住既外國朋友都勁讚legend, respect.
屌 針唔拮到肉唔知痛
呢班人根本唔係香港人 唔會明我地既水深火熱
有事就走返自己天生有民主既國家
佢地企high ground講幾句無成本
唔係話外國支持唔重要 人權法要落實
但希望香港人唔好再有殖民地要討好外國人既心態

點都唔割，唔洗理啲3毛

無人割 連登根本係牛鬼蛇神集中地 一堆打手一堆5毛 要相信自己 做野前諗完覺得okay就去

唔割！！

支持住！！唔割啊！

愛你，不會割！感謝你付出。

冷靜巴打
我幾日前仲負過你 覺得啲人講極唔聽 但人一定無可能個個都跟住去做 所以聽完就分析拎個平衡

你自己帶頭灰 點令人正面 一個灰兩個灰 就全部人都灰 幫下手 大家捱過呢個轉捩點
捱過咗大家又成長咗

呢場運動唔可以輸 更加唔可以輸喺自己人手上 團結 think positive

但前線又唔可以冇哨兵做野，星期五出動完果d好多仲未回到氣

其實你咁講都係有分化嘅味道
你話有人割勇武 咁係大部人割定小部分先
你唔比係對家派鬼出po黎分化？
夠有勇武手足屌鳩和理非
咁易比外來因素就動搖你嘅諗法？
好多人都知勇武嘅辛苦同付出
從來無人話要割勇武
從來指責嘅係扮勇武真搞事個嘅狗
一直都話核爆都唔割就堅持信念唔好諗其他嘢
如果唔係你好難行落去
就好似琴日咁其實好多人都無出到黎
我都差啲比班狗捉到
如果你剩係諗點解人地唔付出得自己付出
如果個個咁諗某程度成個運動都邁向滅亡
反正我由一開始就預左最壞嘅打算係視死如歸

我之前灰到差啲跳左落街

加油啦手足 做到幾多做幾多

加油手足
玩到核彈都唔割

唔割
會上twitter
會癡文宣

一齊努力

勇武加油 前線加油！！！
仲有好多人支持你地

前線唔同和理非割
和理非都絕對唔割
班狗開哂槍都唔撚割
勇武開槍都唔割呀

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

十分認同

無撚割過
多謝你地

講好唔割架麻朋友

唔割席
上少d連登 太多風向post打擊人心
唔好輸比心理戰呀
勇武寶寶萬歲

咁巴打咪捱過咗囉 好事嚟 你跳咗 就出唔到一分力 我哋又少咗一個手足 每個手足都好重要 係戰力嚟 我哋要喺煲底相見 到時 要俾上面走咗嘅手足見到我哋勝利嘅一日 無白費到佢哋嘅心血 無人忘記佢哋

我地唔會同勇武割
無分和勇 大家都只係香港人
我代啲分化撚道歉

辛苦手足

推走分化撚
一定要各有各做

酸痛有冇試過貼鎮痛貼有冇效？今晚有活動既想試下貼幾塊再出動

不分化不割席

做咩都唔會割 ！
其實應該多謝勇武冇同和理非割席..

成班黑警點做都唔割
點撚解我地要割呀，佢想我地割想我地輸
我地一定唔可以割！
支持勇武

呢排勁多風向post
d鬼已經幫曬政府講野
乜野呢樣唔好果樣唔好，靠和理非
靠和理非條條例一早過左啦
依加仲講和理非既，就自己返大灣區算啦

話左唔割就唔割！

放心 打死都唔割

不分化不割席不篤灰

唔割，身邊都無人割。唔會比風向撚同中共打手帶到

離地冷氣軍師文宣撚表示不割

重不割蓆

唔好理連登啲分化撚，我同我老母係點都唔會割的

對家太多打手
要文宣！！！

安美露Ok既

邊個帶風向搞分化成日捉鬼邊個就係鬼
一定唔割 和理非永遠支持勇武♥️
唔好失焦 對準政權

唔好信啲分化post

街坊都無割我地又邊會割

3毛post 就咪上心

真心多謝你地!
出嚟行左好多次,見到你地大汗淋漓又搵命博
我只係喺側邊行,已經覺得好內疚
呢個時勢仲企喺道德高地指指點點既,唔使理佢地!!!!!
多謝你地既付出!
我一定唔會割蓆!!!!!

呢排五毛多
唔好灰心，你地做咩都唔割
初心不變，加油呀巴打

唔好理個d五毛
真正嘅同路人係核爆都唔割

傻豬嚟嘅，見到你哋啲豐功偉績，射到濕哂

多謝你地既付出自問冇你地咁有勇氣，所以你地做咩都唔會割。可能有時其他人會覺得影響到普通市民所以會內疚，之後就走出黎話你地，但其實都只係因為佢地太善良，想成功推翻呢個政權而又零死傷（雖然冇可能）。希望你地可以原諒我地

你都話宜家似打仗。 咁你仲咁小器？。 為民請命不要小家

多謝勇武，不割

支持手足！！

真，明明遊行緊佢地都可以有時間喺連登開post討論，擺到明係啲出都冇出過去嘅冷氣軍師嚟

後勤絲表示非前線巴不嫁♥️

太多五毛分化

i love you. 不割

屌你地既都係鬼
唔好信曬

打死不割
割既真係HK01 分化
林鄭近排咁講係想分化!!

我愛勇武

手足，多謝，但點都唔割

辛苦曬你地，我點都唔會割!

好多係鬼唻. 唔使太過介意.

有時d人屌前線唔走, 只係佢地心痛巴絲被拉. 但實際情況, 冷氣軍師未必能100% 掌握得到
再者都有人叫和理飛要改善, 危機意識唔夠, 落到戰場. 真係不能太過輕率, 現場唱生日歌, 真係睇到 o 晒咀, 難為前面打到九彩, 唔係唔比人慶祝生日, 咁都唔應該係戰場做吧!

至於戰鬥模式, 大家都可以再賽後檢討. 班賊連真槍實彈都開得, 真係完全諗唔到有什麼割蓆的理由

唔完美, 可接受, 可改善

連抗爭前線個group都post分化大台文，夠咩呀

永遠相信前線決定

冇人話割
割個d 都係分化撚

支持你地

好多on9人，不用理會

得5毛帶風向話割

勇武必然會得來破壞同埋麻煩到無辜嘅人
有班人依然ff自己仲有民意
根本就係一班放唔低心理包袱嘅人喺到嘈

割班和理非啦

係佢地成日打卡先累到你地比人拉

永不割蓆

而家係war
咪撚左膠大愛
輸撚咗香港人有撚排受

唔好諗住會變回半年前香港

全力支持勇武

千祈唔好被3毛分化撚成功，真正手足係核彈都唔割，唔好話神獸裝修，兄弟爬山

真，做前線要面對生理同法律上面對既挑戰，時刻戒備，訓唔好。係好需要身邊人支持。

我唔只係講不割蓆，我係一定撐前線。

唔好理琴日啲五毛，冇人話過割蓆

無割

無割。

勇武既就咪鬼上連登啦
呢到唔係鬼就係風向撚
剩係識講啲不利自己既野
不割蓆不分化不篤灰永合作

錯既永遠唔係手足，係政府係黑警

咩爆都唔撚柒割

連登係一班反智仔地盤
基本每次出完去要到第二日中午先可以睇下
點解次次行動中/後仲有咁多膠po
因為班人冇撚出過去
連和理非都不如啊
Btw cap低你成篇野，決定每日早午晚睇3次

Sor從來無割過

核爆都唔撚割

唔好信分化撚 一直支持你地

好多分化撚
前線做任何決定都唔應該質疑應該相信

繼續push

絕 不 割
冇你地 我地一早玩完

點都唔割，割左大家變新疆。
前線可以睇少d連登，淨睇戰術post同行動post
五毛分化撚就交比冷氣軍師做

不嬲都無割過
繼續支持你地

勇武巴多謝你
利申對你地嘅愛有增無減
放心做啦你地唔係condom啊！

保護好自己

永遠支持勇武, 冇勇武唔會有今日, 相信好多人都係咁諗, 只係一向連登都有好多卧底分化

有意見唔代表割唔！有時係需要聆聽各方意見，但係核爆都唔割！

唔割，唔駛理01風向post

加油啊，唔好放大一兩個人嘅說話，誤中副車只係擔心，唔會責怪

攬

放心 冇人割

個啲係風向撚，唔驚，至少我唔割

唔好理班冚家剷
班仆街乜都冇做過係到指指點點

真香港人，不會割！放心

嫁比你都得
唔割

巴打唔好信打手分化撚
我地無人割呀！

唔割
多謝勇武

認同上面個句，
一時又話係鬼（差佬）扮，
一時又話唔割。

成班風向撚，
見風使舵

果d係分化post黎，唔好理！打死唔割！！

傻嘅
一！定！五！割！

最愛勇武

前線多唔多鬼

身邊冇人割
我愛前線

對唔住，俾你地有啲咁嘅感覺，唔會割

支持到核爆，點會割

五毛分化撚食屎啦
We love 勇武bb 加油

同狗割左。勇武？唔割

點都唔割呀

無論結果係堅持定放棄,成功或失敗,我都會同而家一樣,即使對屋企人,同朋友,都會為你地撑到恒!!!

啲人見到少少事 就話一定係鬼做 心裡諗法其實就係想同勇武割席 唔想承認勇武

從來都冇割，只係希望你地be water 唔好死守，要平安返屋企

核彈都唔割
和理非表示 以後會做好文宣

多謝勇武手足

唔割
全力支持 百花齊放

唔割席。打死幾隻狗都唔會割 等你地快啲出手

兄弟爬山 唔割就唔割

我係中排負責落雨開遮同築物資鏈嘅和理非
現場嘅人從來唔會割蓆
仲會行動支持前線勇武

連登同現實脫節
係因為大多開post嘅人都不在現場

勇武要記住身後有一大班和理非支持
所以無需理由連登嗰一小撮冷氣軍師

和勇合一

不割
行事小心 不被捕
加油

勇武我絕對支持你地, 你地擋字彈被狗打, 和家人反目, 犧牲太多。

無人割

不會割 Proud of You

好多分化五毛撚帶風向話割

支持前線 點解和理非唔係諗辦法對外解釋
係叫停前線？咁和理非仲有乜做？
淨係屌鳩自己友同埋塞撚住前線呀？
對家為保自己友乜鳩都話合情合理架
你地呢？郁啲就話唔好睇 唔係自己人做
屌左自己人先
提意見唔係唔得 態度好啲啦 唔該

我絕對支持前線所有決定

多謝你地

唔割呀
唔好理個d分化人
分分鐘唔係自己友

冇人話割😚😚唔洗擔心，永遠支持勇武一切决定❤️

身邊冇人割，放心

唔割，委屈前線手足了

唔好上連登
太多三毛分化撚做野

我重申：核爆都唔割

死都唔撚割

代部份手足言語冒犯道歉。 非常respect 前線手足。

另外，我地應該要有行動囉到外國傳媒目光，出師有名，講明係反對緊急法!
週圍行，搞裝修，無咩意義。

u have my respect
thank you for everything u did and going to do
Brother

感謝你為香港人付出啊手足
連登太多鬼 唔好咁上心
加油

連登平行世界黎

利申和理非 核爆都唔割

連登多左好多5毛 洗撚理佢地
核彈都唔割 繼續上街支援你地

叫停裝修同割係2回事

撐你！

我永遠唔會同你割蓆

其實就算屌都唔一定係割
更何況有五毛兩邊割

撐住你！點撚樣都唔會割！

核彈都唔軌 完全支持勇武所有行動
連登已經比五毛滲透 睇到啲鬼po唔好認真

不割，但希望大家認真思考下政府策略，依家太多鬼，政府最想暴力升級，勇武是否可全面考慮下休息，等班鬼自己on99?

《蒙面法以火水救火並非誤判而是策略》

香港特區政府以《緊急法》來繞過立法會訂立《蒙面法》，不少香港人認為，此舉毫不了解香港民情，乃是以「火水救火」，只會激化抗爭，難收止暴制亂之效。學者沈旭暉亦質疑，政府若真心相信《緊急法》和《蒙面法》可止暴制亂，是民心所向，「就不會認為法例具爭議性得需要提前疏散政總全體公務員、提前宣佈學校特別措施」。又質疑若政府明知法例會激化局面而依然行事，目的就不是「制亂」，而是「製亂」。

在下愚見，想為沈兄補充一下。政府官員即使離地，但總不是弱智，他們不會不知道自己在「製亂」。我大膽估計，「製亂」是手段，乃是有目的地激化大眾，最終還是用來達致「制亂」。

這場抗爭曠日持久，已達四個月。政府多次出招，仍未平息。歸根究底，就是勇武抗爭者獲得大量「和理非」香港人支持。政府多番呼籲民市「與暴力切割」，但仍無法結束抗爭，似乎不斷低估市民接受暴力的程度。既然如此，何不反其道而行，索性就將暴力程度大為推高，推到一個多數人無法接受的地步，令一般人難以支持。以《蒙面法》來激化暴力，或只是開始，相關激化政策和措施相信陸續有來。

雖然「核爆都唔割」是這場運動一個很特別的口號，但要一個人無條件地支持一群人的所有行為，當然會受到不少考驗。政府期待的畫面，可能是希望激化抗爭後會產生一些極端事件，而令部份市民最終動搖。例如：一、抗爭者使用極不對等的武力。如藍絲老人與年輕人發生小推撞然後被圍毆打死或永久傷殘。二、抗爭者殺傷無辜。如擲汽油彈誤中記者令其燒死或嚴重受傷。又如放火燒地鐵波及其他商場或民居。三、抗爭者以暴力壓制言論自由。如藍絲在路邊指斥示威者，沒有動手卻被直接「私了」。

當這些期待的畫面多次出現，親政府人士自會將「運動變質」四字朗朗上口。而網上陰謀論也常說，上述這些事根本不需要抗爭者來做，只要一些派別雇用代理人進行，也可達到同樣效果(當然此舉風險比較高)。

非但如此，「以製亂來制亂」除了希望激化運動令一部份人動搖和切割外，在下大膽估計，此舉還可衍生出更重要的下一步。這一步就是要在一些極端事件(如殺傷人命和燒毀商場)出現後，政府可以直接標籤暴力抗爭者為恐怖份子。其實在過去數月，少數親政府者也曾稱抗爭者為恐怖份子，只是乏人理會而已。但若熊熊烈火燒毀整個商場的畫面在CNN上出現，便非各自表述那麼簡單，也足以令抗爭的國際輿論戰線節節敗退。而「反恐」此扇門一旦開啟，此後政府的輿論便會將任何破壞行為和暴力衝擊定性為恐怖活動，以便用上反恐等級的武力來對付示威者。而綜觀過去十幾年的世界歷史，一個政府一旦取得反恐的名義(或口實)，自會賦予情報和執法機構更大的權力，亦會通過一系列的新法規收緊自由和削弱私隱。

這或許就是一些政府中人的如意算盤。當然以上所書，全屬推斷。在下一介草民，自無內幕消息。我亦真心希望推斷全錯。但若上述事件果真發生，能否真如政府所願止暴制亂，卻也未必。十月一日Mike Chinoy曾撰一文謂香港正踏上貝爾法斯特之路，如其所言，那將是一種持續長久的衝突。貝爾法斯特當年，雙方仇深似海，政府即使戒嚴，武力鎮壓，反恐，未審先下獄，都只是加大仇恨。示威者變成民兵，即使潛藏也不代表會消失，也只會使用更大武力。親政府派系見狀，亦會自組民兵發動襲擊，政府也無力控制。結果，無法化解的仇恨便演變成長久的暴力衝突。

核爆都唔割
你地冇做錯

唔好俾啲滲透五毛擾亂軍心
佢哋就係想我哋分化

但事實上 我哋從不分化 不割

唔割 但唔好打陣地啦

我點都唔割，但係只想有啲位改善下
我地支持你地同時都拜託下聽下我地意見先再諗點做
大家有時睇野角度唔同，要合二為一先夠全面架嘛

唔割
呢到五毛太多姐

支持勇武巴 不割

個d post見到標題已經唔會入
前線巴打你唔好咁在意
而家全世界都知道連登既存在
好難相信佢地淨係mon po
而無買返幾萬個打手扮手足屌9自己人

咪撚理d分化撚啦，連登已經比佢地攻陷左。可改善不割蓆
支持你呀，繼續加油

多謝你手足

唔割 你地做左好多我地唔敢嘅野
好值得尊敬仲有咩理由割

連登係最多五毛既地方
我知我地和理同勇武係一體
大家都唔會互屌但會討論點做好
巴打要相信我地真係核彈都唔割！

支持勇武手足
但請心平靜氣討論攻略
6月時都好地地
10月時就有堆鬼係到屌人阻膠
和理非既手足一樣會灰
希望兩派既手足大家聲氣好d
毅進仔都識攬自己友 我地無理由係到互屌

從不質疑勇武做法

核爆都唔割
希望勇武都唔好同和理非割
但同意旁邊多左好多「咁樣唔好啦」嘅聲音
希望大家只係需要啲時間進化

辛苦晒 但支持你地！！！不割

[打氣post] 入黎擺低你想同手足講既說話/ 你曾見證過既人生光輝

好多謝你對香港既付出，一定唔割

無人割，勇武完咪到和理非接力，一向係咁玩

下下要你地做曬未仲唔公平

好多謝你地既付出
話之你殺狗都唔割

唔好理五毛
一定要撐下去

抵撚死

多謝你呀手足唔使理佢哋當佢哋全部都係五毛

一直支持前線所有決定

利申：無割過
我愛你地

過左4個月感覺上就黎還原基本步 口講不割其實就係唔認同其他人要人跟自己果套 差在未屌出口 仲話咩兄弟爬山 冇勇武前線場運動一早完左啦

手足 和理非永遠不割蓆
(自稱黄但話唔好暴力嗰啲我唔當佢和理非)
只係有時會想表達下意見大家討論
既然生死與共
坐埋同一條船
咁雙方都應該聽下對方意見
兩公婆都會鬧下對方 指出下盲腸
但唔係咁就係割。
勇武做嘅和理永遠一齊揹 不割蓆。
希望你睇到。

由一開始我就屌和理非，冷氣佬同打手係到篤灰阻前線，前線你地己經做得好好
呢場革命輸係輸豬隊友，和理非無做好文宣反怪勇武，要比文宣核彈我地何止上百粒，文宣唔夠人黎就咪撚再講勇武

死都不割，我愛前線巴&絲

講左好耐 自6月到依家都根本割唔到 辛苦你地就真

支持勇武 永遠支持你地

我一時勇武一時和理非。你講得啱，有d和理非無當家下係at war，另外就係佢地太細膽。咩都好驚，一比人圍，就驚到癲，無諗過自己呢邊其實好多人。簡單d講，佢地當自己係個體。觀念錯。要成長，要教育。

一定唔會割。個d分化po就睇少d
你殺左人都唔割
btw 多謝你
一生只嫁武勇巴

十卜十卜
縱不完美 有改善空間
但你們比和理非的口頭勇武走前更多
是真正的無私
手足們 一齊對準槍頭
林鄭不得不下台

agger 連登先係平行時空
三毛多過以前舊登
不如上多啲facebook
入面啲人睇到個個話好治愈
就嚟king her post 馬蹄路都勁多人笑佢扺死
冇人話過你地

負面聲音係黎自班中立撚 藍絲同廢老
因為枝針終於拮到落佢地度！
要令佢地明白一切嘅起源係黎自政府
做好文宣嘅話同我地槍頭一致嘅人就會愈黎愈多

無論和理非有幾多百萬人遊行
都要靠勇武手足嘅付出先可以逼到林鄭行呢一步
面對喪心病狂POPO同冇腦藍絲嘅攻擊
前線點可能唔反抗
冇人想再見到有前線受傷同犧牲

爛左幾間撐警紅底商家嘅舖頭同冇黨鐵搭算得係咩
對家受幾多傷害都只係死物
我地呢邊嘅傷亡又可以用咩去彌補

勿忘初衷 核爆都唔割

唔割 不過人權法係咁先

不嬲都係咁 口講不割 實際上光速割
唔好太在意連登講咩
你走到上前線 又係會有一班人與你同行
香港人 反抗！

Diu 個 馬面女

奀星出來托咩

唔好理五毛
中共五毛軍殺到連登 ， 帶風向勁明顯
真手足核爆都唔會割
抱抱

核爆都唔割，加油

無人想割 但只係想討論停一停裝修姐
始終國際風向開始轉緊 我地和理非嘅未提一提勇武囉

衷心謝謝前線勇武

從來冇割，唔洗理啲五毛分化狗
多謝你地

核爆也不割

唔好比人影響，好多人支持你地
核彈都唔割！

Support

好多五毛 無撚洗理

我愛勇武巴

P牌， 第一個post
唔想一下子定論你係咪假ac

我都係前線，但唔會咁樣放負
呢個時間應該諗清楚方向

留個言支持吓

開始唔想出

等佢哋班和理非自己出飽佢

愛你 多謝你
不割蓆

100%支持同相信前線決定 我愛前線 我要錫爆曬你地春袋

唔割
割手割頭都唔割𥱊
核彈都唔割

真正和理係死都唔會割
冇勇武就冇今日嘅我地

永遠支持勇武 加油

冇割！！唔洗理班連登五毛打手弱智狗

唔割啊

點都唔割，但而家事關重大，起碼出埋人權法先繼續

我都係其中一個發夢前線

我實支持你 核爆都唔割

係我屋企放核彈都唔割

樓主唔好咁上心，你上心即係中左打手計，少上d 平行時空既連登，番多d 現實世界，你就知有冇人撐你

推！打死都唔割

巴打唔好放棄，我都唔會放棄你

我想講和理非要慢慢跟上步伐

加上而家連登大量五毛

有時唔洗咁認真對待

多謝你

好多話割都係五毛分化狗 真係同路人唔

會講割呢隻字 ！

不過有時勇武又好和理非又好 做完一件事大家要

傾同檢討 呢個係我地

唯一可以打左4個月嘅原因 同埋傾個陣

語氣要好(雙方） 因為 同你傾個個一定係手足

最後好多謝勇武 無人當過你地係condom

之前八號波都去足法庭全日聲援手足

利申：建築工

說好不割

冇割，出面啲post都係提點有咩可以做得更好，有時語氣唔好講聲sorry，大家同一條船割唔不到架啦

暫時唔好裝修先啦

無割，我身邊d人都無！
你地付出咁多多謝都黎唔切啦！

係多得勇武唔同和理非割啊
邊個再態度衰鬧前線
我地就屌到佢尻都縮

就算我係會睇外國戰線的人，都一定會摟
請唔好一來就屌。
望吓對家啲撚屌Popo啦，咁撚樣做嘢都照攬，我地仲有乜好屌。

P.S 請加大文宣，向國際向淺黃解釋當局時勢。佢哋嘅力量好大，但絕對需要時間跟著開荒嘅深黃來行。

身邊冇人割
唔好理五毛

今日開始左膠係我地敵人

咪撚理d分化post。我由頭到尾都唔割。宇宙大爆炸都唔割。

不指責，不割蓆，相信支持勇武
香港人，反抗

核爆都唔割 唔好灰心！

不割

只望手足每晚平安返到屋企

手足，不要心淡，勇武同和理非，缺一不可

支持各勇武手足！

真和理非係會幫你地執手尾
由始至終都冇諗過割 放心

我永不割席！

永不割蓆，亦都好感謝你地既付出，辛苦了
代和理非同你地講聲對唔住，希望你唔好咁上心
堅守信念，做你認為岩既事

手足，放心呀！我無割，我亦深信其他和理非無割！只係對家玩控制國際線傳媒風向，所以依家先希望重整旗鼓，諗下一步應該點做。因為美國國會關係法對於運動係好重要。如果通過唔到，間接等如收皮。

我堅守就算核爆都唔割！

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼忍八日就得‼‼

真香港人 弱弱和理非表示死都唔割！
希望你地唔好再被狗咬，好心痛！
再次謝謝你們！

光復香港💪時代革命！

我發誓冇一秒諗過割
亦唔會割
愛你勇武

就算係帶風向啲post都好
上當嘅連登仔都係諗緊點樣改善姐
冇人會同勇武BB割蓆架

兄弟爬山各有各做
尊重前線決定

無人割
身邊識既人都無人割過

連登有幾多三毛、mon post狗同左膠大家都知，真正嘅手足點都唔會割。唔好灰，場仗真係好需要你哋

五毛眾多，ching其實無人割你

唔割！
連登俾啲五毛入侵哂

多謝勇武一直的付出
全靠有你地 絕對唔割
分化5毛好快比人屌走

支持勇武 藍絲的士佬幾時有報應

講咗唔割就係唔割 加油

咪上連登啦
真和理非係唔會得閒上連登割
好多都好努力同前線做緊文宣

冇人講過話要割！
勇武認為正確既事放手去做
我地一定支持你！

核爆都唔割呀

手足，辛苦了

我係公海屌班和理非唔尊重前線
屌到班和理非係公海唱返我係狗

記住連登都係風向撚多,我身邊全部講拆得好,反對果班全部紅屍藍屍黎

勇武係呢場戰役裡面最重要既靈魂
唔割就唔割 他日光復 所有勇武都應接受至高無上既敬意

尊重勇武，點都唔撚割！

攰就休息下啦。

支持 辛苦了

核爆都唔割 手足加油！

希望你知道連登好多分化撚同五毛

唔割 核爆都唔割

勇武手足真心唔好上太多連登
呢到太多五毛分化撚
身邊無人話割 大家都存有一顆感激的心

[極URGENT](Sorry洗版但真係極急 好多鬼佬睇BBC)唔知做咩BBC完全leave out左的士佬恐襲撞人(話係striking, in fact係car ramming attack, causing several casualties先啱）
BBC係大型媒體有頗大公信力，但事實偏離左咁多係變相抹黑左示威者。。而外國風向開始轉的話 我地會流失好多支持

全世界去BBC填個 complain. 叫佢補番facts.快！！！！！

禁“Complain Online" ->make a complaint -> Yes

complain內容填以下comment：
In the lower half section of the page,

"A driver in his 60s was dragged out of..." You have left out the fact that he launched a car-ramming attack into crowds, causing several injured, one legs broken & in critical condition! Thats why protestors drag him out to prevent him from escaping / ramming into others again! Please amend the news and add back the fact!

the ramming footage:
backup1:

backup2:

唔洗理連登
最鐘意同前線手足瘋狂互屌
但完全唔覺得大家割緊，而係為件事好
連登就係一有失手位就急不及待推話係狗做

冇割過，巴士加油

冇人會指責勇武，但正如你所講點樣爭取國際支持好緊要，而家法案仲有七八日就投票，睇返政府點樣應對而家勇武嘅行動就知道，佢哋想搞彎呢條法案。大家一齊頂住，行動前諗清楚為乜，國際想要乜先

如果你地有勇武group 可以pass 個message 畀佢地:

唔係叫你唔裝修唔拆鐵
大家都憤怒 絕對明白你地所做的一切
現在將來都不割
只係依家稍稍休息 唔係冷卻所有
目前只係等和理非 文宣 執靚d pr 野
等外力可以有大條道理幫我地
到時你地想慢慢玩都得啦。

不分化🤚🏻

你放核彈嘅 我咪諗下割唔割囉

核彈都唔割 點都支持勇武手足

我愛前線，不割

無割呀， 前線唔割我地都偷笑啦！

利申: 好明顯係中立撚 啦

無錯，唔好理5毛
我唔止唔割，我重不停勸身邊淺黃嘅人支持手足你地
淺黃家人，由唔太想見到以武制暴，變成主動親口話：打撚佢地喇

手足，多謝你地保護其他途人同手足
辛苦喇

手足 勿灰心
依家大量分化撚湧入

由和理非轉勇武話你知，唔需要理班人點講，前線勇武有鬼，網上和理非入邊一樣有鬼。

最緊要你心目中有條底線，做自己能力範圍內嘅嘢。

818之後和勇合一，攰就企返後少少，自然有人頂上

Ps 講到神獸，到而家都係得啲睇落爆哂頭但實際乜事都無嘅例子，幾時識踢菠蘿呀？

乜撚都唔割 巴打加油

推不割

唔會割

支持同不割，前線有前線嘅判斷

唔洗灰，英國衛報好開明，明武力升級係迫不得已

［推撚爆佢］英國衛報Guardians極級助攻！！！

點會唔撐核彈都唔會割

4個月以黎一直都係話核爆都唔割 而家都唔會割

發夢我個朋友個親戚個仔
前線擋子彈 打狗救人 食棍 救火 旗手 FA 軍師咩都做過
但唔會勇武完就返唔到轉頭
次次都一定要勇武
勇和一體 收放自如
唔好自己同自己定位
限制左自己可以為場運動做既野

冇人割你席
只係要適當timing收放自如
升完級唔代表每次都要用最高級招式
希望各位手足可以冷靜
點樣先可以用最少人命去贏

死也不割 放心

手足，死都不割席

核爆都唔割
勇武做法可能唔完美,但可以接受
邊有人一出世識革命 最重要係肯聽肯改
利申:和理非支持勇武們

加油小心啲 和理非表示一定唔割

核爆都唔割
但係如果用吓漆魔法，會幫輕到文宣組好多

巴打不割

核爆都唔割喎
而家算係咩？毛都唔會割條

冇割蓆
冇大台
前線要有腦! 全盤思考!

手足唔好信分化撚 死都唔割蓆 核爆都唔撚割 林鄭死全家黑警死全家之時就係我地慶祝之日

核爆都唔會割勇武係香港人既英雄

點都唔割啊
求勇武唔好同我地割就真

唔洗理五毛風向撚
睇少d連登身心舒暢

手足，我相信好多人唔係想割席，
而係大家開始睇清楚中共、政府處理呢份事作風既轉向。
依家咁多黑警扮武勇，
真武勇真係需要停落黎，
比全港市民睇清楚黑警既嘴臉，
而唔係跟住衝，冇腦衝。
應承我地一齊長期抗爭，
唔好諗住短期決戰啦好唔好，
最近好多人犧牲得太唔值得，
求求你地啦

巴打加油
點都唔割

睇到fb下面啲comment話咩多謝黑警 又係黑警做我就覺得好撚燥

支持你地，身邊無人割！

勇武心聲

職責就係打好場仗
尼套已經out 左兩個月 相同既畫面不斷重播
即係你覺得武勇就做乜都得?
唔割就係大家做既野要配合 唔係100%獨斷獨行又要另一邊支持
意見就一定會有 要禁其他人意見先叫唔割 其實你本身已經將自己切割左

me love 勇武
唔分化 唔割席
辛苦曬你地

明明好多人都係好聲好氣開長文post認真分析，唔好下下玻璃心屈人割啦，語氣差果d明顯就分化撚。句說話係不完美，可改善，咁都要聽人講改善架。唔好一句話人割就將之前d共識忘記晒
利申認為好多地方可改善，但不割。次次都好聲好氣，又有上twitter做文宣，但成日比人一句屈你割就無視晒d討論內容

一定唔會割席!

721
811
831

你地冇做錯到
永不割蓆

希望大家真正理解核彈都唔割係咩

其實唔割,只不過呢個係修正過程

無人會割
不過同意要保送人權法通過之後先繼續勇武

支持你
其他手足都會支持你
唔好俾五毛分化

啱呀，真手足係唔會割

感謝你同各勇武所作出的貢獻！
永遠都撐你們！
永不割𥱊！
撐到永遠！
好好休息！
願榮光歸香港🇭🇰
香港人！加油💪🏻

不割蓆！！！！
支持你地！！！！💖
有咩好好傾 下次再做好

每次都有掌聲比你地

殺狗都唔會割衝衝子就唔好上咁多連登啦 全部都分化同風向post 睇下其他野放鬆下自己仲好

不割牙我牙媽日日睇住你地破壞睇到好開心

永遠支持！

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

宇宙大爆炸都唔割

核爆都唔割
辛苦你 多謝你

多謝勇武唔同我地割

就係有時太着重連登

寧死不割

辛苦手足 我一向都喺連登講相信前線 我一定唔會放棄你地 你想點都得 我每日都喺Twitter解釋 你千其唔好有事就得 加油手足

分化的撚我屌哂你地全部人，入到集中營我第一個私了和理非

連登已經滲透哂 連登唔代表所有人立場 但請記得有我地核爆都唔割

唔割
連登太多五毛 唔駛太認真
留返D時間等自己身心都休息下

五毛嚟ja
無手足鶳邊有咁安全

傻瓜 無人割
嗰啲五毛黎 唔好太在意
如果係真手足有不唔同嘅意見
會好理性，有建議同改善方法係到
唔會一味鬧人的 大家一齊進步啦

多謝勇武，代佢地同你道歉

點都唔割！但都要要底線，C鳥不要搞出人命，到時民意大易轉，政府就有機可乘
其實破壞港鐵、打爛晒銀行d野，已經失去了部分支持者，勇武係咪要諗下轉陣，目標向返住個政府會對場運動有正面效果呢

老閪都唔割

核爆都唔割！！！
唔好理D分化撚
樓主加油唔好灰心啊

哩句真
Facebook見到好正面咖啲反應
樓主唔好太依靠連登
你睇下前日話休息日但都仲咁多人出
你就知連登代表唔到成個黃絲群

暫時停勇武=唔要你地
暫時轉型

唔割啊dllm

此外唔好喺連登講自己做乜做物啦明知連登多moonpost9仲有咁多人話自己去過邊做過乜少少危險意識都無 衰喺自己言論度真係喊到無眼淚

唔割呀
辛苦手足
真香港人係會鼓掌多謝你
中共網軍想令你覺得被割
唔好信

果啲五毛黎

點解見到tk咁緊張因為肉赤到仆街呀
點解提議其他方式因為見住手足被拉日日響個腦loop住個畫面好撚痛苦呀
下下比人話割 唉

被tk過 但我核爆都唔撚割 加油呀！ 前線or和理非各有各做啊

真正既手足係核彈都唔割 果d係五毛黎

上連登淨係睇d分化post做ref諗下點做文宣

核爆都不割

武勇唔好割和理非至真

唔割！多謝勇武手足

真係抗爭者，點會割席。
連登打手充斥。我懷疑有一部份臥底潛伏左好耐扮手足。必要時就會係到打風向戰。

神獣咁治癒，梗係唔割啦

連登吹休息風然後個個都出左去真係笑左
擺明連登全部都係冷氣五毛

唔會割
仲會幫手點醒啲人

Ching 我係6月出到而加嘅手足，我想講一句唔係我地612搵條命去博，邊會有呢場運動，星期五晚我覺得好安慰，因為推咗緊急法，大家都入咗戰鬥mode，可惜第二日就比人亂帶風向，一日話休息講到黑，跟本呢場運動任何一刻你都可以有原因話要休息，咁多個月嚟第一次聽人叫人休息唔好出嚟，大家應該要諗下呢啲係咩人嚟，同埋以下我有少少睇法

點解到咗呢一刻仲有好多人係叫人減少勇武行為去等啲和理非？運動由6月進行到而加，大家都明白各有各做呢個道理，和理非係應該相信前線每一個嘅決定，而唔係因為和理非唔跟上，而要班前線等埋佢，大家咁辛苦慢慢嚟到呢一步，仲要降低返一直以嚟進化嘅野？我地一直以嚟都係做緊啲啱嘅野，點解要停？減少私了？講到私了係我地控制咁？記唔記得點解要私了？係因為藍絲出嚟搞事，打我地手足怎至斬同開車撞，我地先私了！點減少？？？比人打由佢？比人斬由佢？變返幾個月前咁？冇可能！我地由唔還手變成以武制暴絕對係進化咗，係好事嚟！裝修同埋裝飾亦都同樣道理！

Respect you and all brave man!
就算 x咗人都唔割， we trust❗️

都冇人屌你
大家都係想場運動成功
所以先會有唔同意見
一早講好咗冇人會割呀

比意見嘅人虛心啲
聽嘅人唔好過份解讀

冇大台 大家都係獨立個體 做好自己嗰份工作就得
香港人唔好心淡

身邊從來都無人話要同勇武割，連阿婆阿伯都支持勇武核彈都唔割先係主流

核爆都唔割 唔好俾分化登影響

唔撚洗理班契弟
我就唔敢行到最前 淨係敢中前
但係我會永遠喺你地後面support你地！！唔撚割！
想嫁勇武仔仔

唔割 唔割 永遠唔割！

無錯，人地對家popo, 藍屍，港共政權，保皇黨，佢地之間都冇割， 我地自己鬼打鬼jm9

從來都唔割，反而連登真係淪陷得好緊要

永遠支持前線所有決定，不完美，最多下次改善

總有d人乜都冇做過淨係識叫人唔好乜唔好乜
樓主唔洗理呢d人

勇武係呢場運動非常重要既人力資源 應該由和理非保護

永遠支持勇武
多謝你！

一路都係班5毛屌，不嬲都信前線

可以好肯定同你講前線仲未叫condom

你俾人拉埋 仲要唔夠關注既話就會感受到咩叫真真正正既condom

無錯！核爆係有人死，好多人死，要經濟崩潰，生靈途炭，仲要唔係一時impact, 係之後50年重創 嘅意思
核爆都唔割，要有成個社會死晒嘅意識

放心
不割
無可能做咩事都係絕對正確

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

唔會割
我身邊嘅人都無人話過割

不過學你話齋
政府就係要做成一個緊急狀態嘅樣
我地呢下再打勁啲波及其他就係達成佢嘅願望
而最重要嘅係佢係拎呢啲畫面同國際宣傳
(留意下佢緊急法press con答外媒問題
十分著重外國睇法)

佢想要嘅嘢
我哋偏唔做住
但我哋都要外國射住(香港人權法)
所以呢刻我地照對準狗同黨鐵
message就會出啲

感謝一直以來付出
大家都想贏
呢個先係真風向!!!

勇武和理一人讓一步 再次合一！

俾意見同割席係兩回事嚟,好似之前黑紅藍黃個po咁,但前線照去馬唔理,好難唔令和理非或者整晒文宣出嚟嘅灰心,不割唔代表盲目支持,咁只會係害死你地,什至令成場運動收皮

萬事小心
永不割蓆!!!

唔好因爲5毛而心灰呀
我地手足上下都一萬分支持前線勇武BB
核爆都唔割呀

無人賠你地割蓆
只係想人權法過埋先姐

但你都無可能expect你比完意見佢就一定跟
佢地都有自己思想
真係想改變佢地都只有盡量勸
屌嘅只會令佢地連登都唔再上

連登唔知做咩成日有人帶風向
FB d comment絕大多數係撐你地架 加油

連登好多五毛狗唔使理
利申 我愛勇武

割喉都唔會同前線割席

其實每次開拖，後面和理非一見勇武上前線都大嗌拍手叫加油! 點會割呢!

支持前線手足！核爆都唔割！

勇武咁正 點會割

絕對支持
連登好多三毛，無需太認真對待

核爆都唔割呀！
不分化 不割蓆 不篤灰 不指責！
和勇配合 齊上齊落 缺一不可！

我係和理勇 我愛手足
錫翻啦！

身邊無人割 連老母都話做得好
係連登比人滲透左吹風話勇武有問題

巴打加油
多謝你

和勇應該要互補，乜都做乜都試，效果好繼續，效果唔好檢討補飛，同路人就係要互相扶持，不割！！

今生只嫁前線巴

[明呀我地
我地一路將d野推俾偽裝差佬
就係想cover你地
文宣我地打啦
保重呀

林奠愈吹風叫大家互割，大家愈唔會割，請相信大家

你睇fb個風向根本同呢到完全唔同

淨係見到一堆捉鬼撚都唔開胃
啲冷氣軍師前線都無上過同你講邊個邊個係鬼
收皮啦

義士一定係CONDOM跟本冇人會記得你做過D咩,你睇紅VAN出賣義士單野已經冇人記得LU香港人口講唔係CONDOM,實際係點 心照啦

核爆都唔割，最愛前線

唔割啊勇武巴
出面啲po睇少啲 好多鬼帶風向
心入面記住真香港人永不割就得

i love you

唔割呀！

唔割！此生只嫁勇武

多謝你哋 核彈都唔會割

支持所有前線手足

唔割
巴打勿忘初心

光復香港 時代革命

打死都唔割
巴打，文俾文宣組幫我地演繹啦
唔好咁勞氣，實搞得掂嘅

永遠不割 一世都唔會原諒警察

巴打放心我永遠不割席 依家好多五毛帶風向唔好在意 要記住仲有好多香港人撐你地

勇武朋友唔好睇咁多連登
根本上連登同facebook不斷發表偉論個啲，每日都唔會出去

5毛不代表我

錫番春袋！唔好嬲

今晚18區要無限設路障！搞黨鐵！直落明日三罷！

緊急法要已到，聽日係咪又想如常返工？放棄民主自由苟且偷生？自己諗。

自己香港自己救！

都冇人話割 你喺度睇到嘅 割蓆po全部都係五毛
最近連登比五毛滲透得好勁

唔會割！勇武手足都係手足！一樣重視！只係d位真係要忍一忍，等美國通過人權法案我地會多好多輿論支持，到時更加可以救到香港同其他手足！所以唔好中政府計，佢就係想你同佢攬炒，但唔值得！

不割席

首先想多謝巴打既付出，的確勇武唔易做又大風險。其實和理非同勇武大家諗法同處事都唔同，可以話係一定有啲唔同意見。大家行動唔一樣但唔代表目標唔一致，所謂不割蓆就係大家永遠係同路人，互不捨棄對方。但不捨棄都可以有意見同批判，希望巴打可以明白，而就係因為大家肯互相接納同支持，呢幾個月先可以有咁大效果。

既然大家付出唔係為個人榮辱，就應該考慮埋其他人睇法。當然你唔一定要認同所有人，考慮過覺得自己方法更好就即管去馬，定時檢討下就得。

地球爆炸都唔撚割！！

現實係無人割呀 我唔係最前線出親去被英雄式咁款待, 和理非現場200%支持我地
唔使香港01打手同支5毛

你朋友心聲

核爆都唔割 唔係講好左咩？

手足， 永不割蓆， 唔好灰心， 加油！

不割 但檢討同重整策略都係必須

和勇合一 勿標籤勿圍爐

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

核爆都唔割！ 話割個d全部鬼唔洗上心 多謝你地嘅付出 不過有時做錯真係要認 坐埋同一條船 我地一齊同人道歉 證明人狗有別 加油！ 仲有 小心！

不割
永遠支持前線

永遠支持前線

我一向都支持要用下武力

不割蓆 不分化
愛你 勇武巴絲

支持 大家同行 前線見

根本好多啲風向撚 冷氣軍師 五毛都唔撚洗理 唔係有班勇武場戰爭一早已經輸咗
利申：核彈都唔割

放心，核彈都唔割啊！

支持手足，核爆都唔割！

True樓主唔洗灰心架 大家都好支持你地仲好多謝你地

不割

但一定會提

唔好覺得提就係割

甚至提左都可以唔改

因為宜知係前線嘅決定

我地勇武上到場，職責就係打好場仗，心戰點樣打點樣解畫點樣爭取國際支持，係你地既職責，....
其實現場有d難處，前線先知，但前線冇講/唔會講

你講出左和理非文宣手足既一個困難：就係不清楚前線勇武想法，但需要解釋前線勇武既行為。分別解釋比同路人，以及非同路人知。

建議：勇武手足聯絡一啲核心既文宣手足，喺現場危機解決後，不暴露身份既情形下解釋翻比文宣手足知：
1. 當時當刻發生了XX
2. 勇武當時當刻用 XX 行動，原因為 XX

文宣唔一定要跟上述說法去出，但最少佢地知道完整事件，可以諗倒點樣拆彈，唔洗估估下。

依幾日休息下先

你係分化放負定係比風向帶到？

不割蓆咼手足

無人會割

當哂全部分化撚係hk01派黎既就得
真連登仔唔會割

多謝手足 唔會割

辛苦晒
唔會俾你自己行
至少我唔會

永不割蓆！

和理非賤狗黎

睇到啲兒登仔係咁吹全民休息日 等民權法案過 真係笑而不語

真係一秒都冇諗過要同你地割蔗架！頂住呀巴打！！！

核爆都唔割，多謝勇武，唔好理d五毛狗，呢度太多鬼

屌，話左唔割就唔割！

我呢排都上少左連登，一來運動量大左會攰，二來太多分化post，睇嚟都嘥時間

放心，永遠唔割

屌既多數都係分化撚或者鬼，唔洗太在意
利申和理非

核爆都唔唔割, 永遠尊重前線決定, 但是否策略要檢討, 我唔信全部落魔法都係真勇武, 好明顯大量喬裝做嘢, 之後前線小朋友被拉

從來都支持，只係呢家好多人無打仗既心態

你地做得好好
冇割既理由

到底邊個最想以後取消百萬大遊行

不割 不過依家文宣跟唔上 和勇缺一不可 大家步伐一致先有機會取勝

何必比風向撚帶到風向 我身邊都無人吹過唔支持前線 係得連登就知問題係邊啦

G持勇武 核爆都唔割

三毛新招：標題撚

表面開個post勸世內容好似理性分析咁 手足前手足後

真正目的就係在於果個標題 例如：「屌哂你地班前線」、「我地就黎輸喇 仲亂打人」

當成版都充滿住呢d標題 即使呢d post幾咁有用都好

已經達到一個放負既效果 就係做比辛苦完成日既勇武睇

屌你老尾一返到屋企上連登 好似全部屌鳩自己好似自己做錯野咁

支持手足，不割席

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

打死都不割

核爆都唔割

DKLM

最重要果句唔記得講

核爆都唔割 支持勇武手足

今日休息下，俾和理非/大律師做野

聽下人講野 呢幾日搞返和理非活動 停止裝修好嗎

多謝勇武手足 本人絕不割蓆

永遠支持手足
但近期真係多分化post滲入連登
巴打你要保重身子先
建議呢幾日休息下 唔好上連登
等心理同身理調息好再戰

啱
落到場就知做咩都有人撐
和理非街坊都撐我哋
連登睇壞腦上少啲就得